到底應該點定義「香港人」

其實到底香港人配唔配有民主？
定係應該話果班人唔係香港人？
我指既果班人唔單止係藍絲，
更加係一班成日屌政府或者警甴或者自稱黃既人，
佢地唔夠膽出黎企前線，其實唔緊要，仲可以運物資，但都唔夠膽，都唔緊要，仲可以做下和理非，貼下文宣都得，但又懶又驚自己一個怕羞，咁咪和你sing囉，又唔知點解唔見你出現。 到底呢啲人係想點？好，最簡單既黃色經濟圈，唔難掛？
到底點解你地會覺得唔食藍店就得？黃色經濟圈就係想你地幫襯啲黃店，再等黃店有能力支援一班手足，點解會覺得唔食藍店就得？呢班人快撚啲去食屎!
呢班人到底邊度係黃？成日覺得冇希望就乜柒都唔做，而家唔係要鬥黃，但我完全睇唔出你地個心去抗爭，就因為你地覺得冇希望就乜柒都唔做？
到而家仲食緊M記元氣既我屌晒你地老母! 而家個武漢廢炎已再加啲警甴已經搞到啲黃店冇乜生意，點解你地會覺得食一兩次藍都冇所謂？點解會覺得唔食藍店就得？
到底呢班人仲算唔算係香港人？我唔係想批鬥，但到底你地既能力明明可以做更多，但就因為懶，因為覺得冇希望就乜都唔做。
我成日係度諗我已經唔係做左好多野，但問心都叫盡左小小力，可以做得更多，但到頭來搞咁多街站派咁多文宣有乜用，你地咪照去食元氣，照覺得唔食黃店都冇所謂，為乜？
對唔住，因為呢排太多bad news，搞到個人壓力好大，再加上身邊好多呢啲人，先有咁多負能量。不過本人樂觀，絕不會自殺，到死一刻都唔會放棄抗爭。
真香港人，共勉之。
加油。

推！！！！